[多圖］有冇人鐘意哩種波形

pure sine save 計rms calue除開方2就搞掂

對唔住 我衰咸濕 我錯

po錯圖 自膠

Po 錯圖你又講乜撚野pure save 呀 屌你老母

都唔知你做乜鳩

好好笑